[蒙特梭利] 有無人做過蒙特梭利老師？

係外國做左一年蒙特梭利助教，打算下年考AMS牌 未知將來會唔會抽到工作簽證可以繼續留係到 有無人了解喺香港嘅蒙特梭利學校，例如工作環境同人工

香港9屎垃圾都可以話自己用montessori
同埋啲家長覺得已經out

上網見到有幾間係用Montessori做校名，要求老師要有AMS/AMI牌，所以有興趣了解下 其他學校入面係點就唔知啦

依面10間有8間都係Montessori，我又唔覺得out喎 不過每個家長嘅expectations唔同，香港升小學嘅壓力又咁大，又有幾多家長真係想小朋友愉快地學習

我記得呢d學校學費好貴

好小，好多都係幼稚園，無乜前景
小學中學好似無
小心中伏，in過間自稱黎種教法
佢一個人教哂60幾個小朋友，間野都係自己開
有啲茶水姐、接待員幫手教
啲父母盲中中俾幾千上，仲開啲乜柒興趣班
其實全部由頭都尾但佢一個，同茶水姐
一個收幾千+雜費，當最低5K，佢一個月已經袋30萬
in個陣唔當你有任何工作經驗，因為佢話佢係特別教法
請你返7個鐘用PT計糧，食飯要佢個到食唔計鐘錢，總返8個鐘
順帶一提，佢係唔撚睇CV
男既唔請俾佢叫走，女有教學經驗，佢都會話你無
間野係元朗，幾年前見，希望佢執柒埋

係 見到要成十幾萬一年

咩係黎種教法

咁你咪唔好信

最簡單一樣，你去babykingdom education kingdom香討
睇下有幾多家長會專登搵montessori嚟讀

唔明上面做乜咁多人負評我
講事實
而家興stem
一係就好貴嗰啲咩森林學校

唔怪得教幼稚園

純利30萬點計出黎
淨係計收果部份 60*5000
唔計人工 租 Franchise fee/Royalty
就叫純利喇

真係唔怪得要見埋呢D垃圾工

冷靜啲 唔係唔信你 表達意見姐 我意思係非主流未必等於out既 我都同意依家興stem

感謝提供資訊 感覺好伏

你喺美國咪唔out
但你問嘅係香港嘛

仲有無人啊